【重要事項】聽日見到人搞事一定要影底佢！

香港勝在自私嘅人同傻閪太多

到呢個時候仲諗緊著咩色衫，唔好做激進嘢比位人入，唔該用下你哋個豬閪腦，有心做你，是但搵個二打六係你隔離衝擊再賴話係你帶頭都得啦！

我明個個都唔願做犧牲嗰個，但出得嚟連比人拉嘅覺悟都冇，咁驚青不如唔好出

老實講，遊行只係所有革命嘅第一步，當所有人都自私想保身，永遠都唔會有下一步，所以聽日如果你哋見到有人搞事，拎個相機出嚟影底，不過係影底你自己，問下你自己條柒頭，為咗香港你可以犧牲幾多

預期諗做乜會比人拉，不如諗下比人拉之後嘅應對。要贏就要有人用血肉換，你唔做犧牲嗰個ok，但最起碼唔好拖後腿落井下石，聽日見各位

槍口一致對外！

不要分化！不要懷疑隊友！

有人被捕立即集體救援！

一切行動必須群體出發！

不要落單！

6.9 GOGOGO!

唔衝嘅人幫手拖住篤灰狗

衝嘅巴繼續上前！

齊心！